你會點定義一部好電話？

唔會lag 機？

介面順手？

影相/硬件規格？

順，ui靚，屏佔比高，有快差電，大電，小弟手大5.5 perfect

相機有咩用 毒撚唔好小用

Apple

Iphone

打到電話就可以啦

3310

唔好hang機，收得好，核電

yes

外型有科技感
順
核電
影相功能多質素好
mon要2k夠光夠暗
有3.5mm+hifi晶片
一個鐘到差爆 半個鐘差六成
個人化設定多(iphone行開)
少撞機

核電
相機勁
唔要蚛蟈機

是但有得裝app就ok

操作流暢
造工紮實
外型有科技感
玩大型遊戲冇Framedrops
高性價比

點解無通話清晰嘅？
利申每日得廣告同屋企人打黎

連Motorola都唔sell通話清晰時，就知通話質素已經wfc，雖然我覺得仍然係好重要。

仲要有2017既感覺

續航力高
通話清晰
介面流暢

Apple，完。

鍾意＝好

高登仔踏

2K Mon點核電

行ios